dl歌落手機

平時用開joox聽歌發現好多歌都冇，想youtube 轉啲純音樂版落電話到！有冇咩辦法或者apps可以做到？
利申:iphone冇root機

用MOOV啦先$2x個月

又iphone 又root 機 做咩事

想dl啲純音樂落黎聽下

成個問題好九唔搭八 冇咩心機答